<劇本> 零本地感染7天後恐再斷纜 祿泉樓群組1接觸者初步確診

本港疫情再趨緩和，衞生防護中心今日（11日）再度錄得零確診，亦即連續第7日沒有本地武漢肺炎個案，亦是連續第3日沒有輸入個案，累積確診仍維持1,107宗及1宗疑似個案。但據悉，本港晚上錄得1宗初步確診個案，是第1084號個案的密切接觸者，該密切接觸者早前已被送到隔離營。第1084號個案是沙田瀝源邨祿泉樓感染群組（又稱嘉里物流貨倉群組）的首名確診病人，若其密切接觸者最終確診，該群組將增至11人染疫。

延長限聚令14日

袁國勇出來未呀恐懼又到啦

開關啦
急不及待想番深圳喇

緊密接觸者唔係即刻驗嘅咩？點會隔成7日先確診

劇本

每7日就1個本地確診劇本
限聚令 去到2046永遠都有

雖然廢炎病毒又再反擊
但終會戰敗

體內病毒量唔夠多 驗唔出
未完全入侵都會咁

一家人分幾個星期確診
就可一家人導致限聚令續幾個星期

好開心呀！又可以見到張竹君

海底撈群組
喜茶群組

有冇次次都係咁岩(一次半次夾硬勉強都仲講得通)